邊到有真嘅cat6 lan 線賣？

成撚日買錯假線行得100MB

推

我唔介意d鋪食水深，賣得貴，但都係成日有假
結論，淘寶好過

買過Cat 5e都係假嘅...喊出嚟

cat e貪佢冇shield軟身
唔怕硬咪直接上cat6,8

邊有咁多假線賣呀 會唔會係speed set低左/ router 行唔到1G咋

呢個機會大
cat5e唔太長都基本行到1G

邊部有假線賣 我都想買古董野

講堅 淘佬

買之前睇評論喇 多人買同埋多好評通常唔會死錯

用過真線試過 過100MB
Router: ac86u

深水埗有間，3M牌cat6

cat5e比cat6軟 唔係無shielding係無骨

淘寶
一係搵公司it狗叫佢剪些少畀你

15m算唔算｢太長｣?

唔算
但你兩部devices都support咁長？

求指教有咩分別？

2年前到買咗條cat6 一開始都行到600-700 mb
而家就淨係行到100mb咁上下
想知點解決

唔知support係咪計長度
屋企個router由廳中間貼牆拉線去
角落部PC度都差唔多要15m
都唔係成日行到1Gbps

華龜

cat5 都行到1G 啦

cat5e?